siri表示：尖閣諸島支那有份、竹島屬於南韓

尖閣諸島:

竹島：

要叫日本仔放棄iPhone!

日文版siri梗係refer日本政府啦

竹島實際上係南韓控制
有咩問題？